有冇人仲覺得好精神？

[url]發夢戰鬥左10幾粒鐘，覺得好攰，番到屋企又訓唔著
耳邊係咁傳出香港人加油啊個d口號 就覺得好精神 好亢奮[/url] btw廢up完 大家都係早d休息啦！來日方長 仲有好長嘅路要行 香港人！

攰幾日唔會死 精神呀

訓唔著